痴撚線仇B扮嫦娥冇人講？

體育台已死

無腳有咩好討論

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

屌俾你快過我

又秒逆狗

諗住睇完曼聯個正選陣就搵出嚟

唔及遊b著漢服靚

佢捧住個波大撚過佢唔知幾多倍

佢撐到條衫勁橫

扮楊貴妃姐

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

咪撚洗版，reported

食藥啦 老友

你慫恿我食hard drugs?

認錯人，我唔係T字頭會員

佢死撚咗了

仇b個波大撚到

Im back開心 終於忙完

唔好性騷擾女巴打

個波定係對波

Push

嫦娥可以射九個太陽落嚟 佢呢

WHO?

好撚樣衰

點睇自己上半場表現

睇到瞓著咗 唔知

我奶佢對腳都夠玩

第一次睇，但好認同

偶像派區議員

你扮咪有人講

沒有黑絲沒討論價值

141？

有仙氣

唔知點依個角度睇落有d似馬蹄露

佢有冇正職？

包到muslim咁 你自己傾飽佢

無腳 我覺得不行

dllmgch

我屌你老母

無波無腳睇 緊係無人講

不嬲都話佢 bulky 。

想睇晴b扮 嫦娥或兔仔

On9
扮乜撚野呀

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

呢張真心正

咁你屌樓主開post啦, 開post 又唔俾討論

潮文？

假相到痴線

正嘢！

好想起游b同仇b相飛

仲有ReginaBB

睇錯仇B扮月娥

Who?

拉啦 中國人既節目有咩好慶祝？

分清楚中國政府同中國文化未

TomDawn

g

？？

著到咁無腳睇

我第一眼以為話扮玉娥

啲樣真，好普通

屌 睇撚左做月娥